有無人覺得 成日比女溝女好煩？

點解依家啲女仔越嚟越主動 甚至猖狂

到底你哋班女仔係咩心態？

利申： 幫朋友問

高竇你又嫌主重又話煩
想點啊

Agger